突發！世界衛生組織宣布中國武漢肺炎被列為全球公共衛生事件

啱啱瞓醒？

所以仲唔封關 yeah

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

即係點

世衛：阿媽係女人，亦都可以係男人，同時又可以係人妖

World Health Organization of China